剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（88）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
69.
70.
71.
72.
73.
74.
75.
76.
77.
78.
79.
80.
81.
82.https://
83.
84.
85.
86.
87.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-87文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

喜喜 我教你 留個tg id 就得喇

v 絲有無興趣俾我集郵

已經追唔切po

ya 又成功集多個

留個tg 俾我集

未睇未睇 等陣報告

西西已經俾我集左啦

係咪心動想同我換呢

男神

車
知你要守規矩喇

個時你都就上岸啦

你終於緊張我喇咩

都應該係

痴線

好有辟好

但我唔係第一位

眼痛俾姐姐睇下

西面絲 機會黎喇

我地個d假象黎嫁

你平時對住我唔係咁講嫁

又關我事

唔係我呀 唔關我事

丁丁

佢心入邊根本就唔係我

丁丁 你仲未同我換相

大把女女你溝啦法國菜

全部都有份

講岀黎同做中菜都真係好大分別

丁丁拒絕我

唔係第一位都閃 ？

小男孩 機會黎喇

都好 記得約埋我

好有誠意呀西面

愈講愈誇張

就黎全世界都以為係真

我都係失戀人士wo

我地個d假象 俾你地開心下

睇得多等陣d新人真係以為我同薯薯有路

邊有姐傻豬黎ga

痴左線？

點解會借咁多錢嫁

男女關係都係財政分開好d

肌肉呀西西

咁又係 我都明

好好笑

v絲同渣男絲正貨認証

錄低佢

好重拎唔起

主動集郵的好處

學得好快嫁姐你

肌肉真係好好j

好sweet

好貴wo 個度學

正到不得了

好人

我之前都有諗過同個ex一齊去

係

你轉去跟小男孩學啦西西

我多數同fd 去自助烘焙個d整

有片跟住學

同女朋友分手無耐，原因係lond d ，我半年前搵過佢，而加相隔半年 呢幾個月佢話淡左 ，之前同佢嘈過交，因為我唔夠上進努力同固執去堅持自己目標，我地有傾過解決方法，但自己依舊無變，到現在佢同我話分手，話大家條路唔同，我都慢慢努力改變緊，我仲好愛佢，但而加講咩都無用，佢之前想我過去陪佢，邊工作同係佢身邊，但當時我仲考慮緊，而加我什至可以去搵佢 過去1 -2年working holiday ，因為佢要去簽移民。 但係同佢講完都解決唔到 叫我唔好過黎，叫我放棄 但我唔想咁輕易放棄

收工忙到七彩

吹水大會無我份

Sleep is for the weak

好呀 幾時

如果真係有個人好似薯薯對我咁好就好

我講真…

輕鬆啦

早呀

早阿
唔知有無人係到

收工喇

係 今日第1日

係呀

咪FF 太多

你幾時黎左我唔知

咁你唔早D 同人講 我點知你黎左wo

我薯薯對我好專一嫁

嫌

我都好想真係有人接我
我今日第1日返工就又諗起佢
今日返去 唔知係咪緊張
胃痛肚痛左成日
以前我痛我唔舒服 返緊工都會偷偷msg佢同佢講
今日想去偷偷sd msg 同佢講我好痛
入到廁所望到塊鏡見到自己個樣
先醒起 我連搵佢的權利都冇了...

吹到咁大呀

普普通通啦
好多野改左
要慢慢適應返

個心 好似吉左咁
個下 突然記起佢已經係我個世界度搬走左
好痛

其實 返工個度冇野辛苦
我依家唔計人手
佢固定工作 有時反而要周圍R 野做
只係唔習慣自己ga 角色

搞到今日心情唔好
琴日已經喊左半日.. 所以冇上黎

終於到我收工

我知 我冇喊 但個感覺 真係好差

有時個人唔舒服 真係會好想有個男朋友去真心緊張你..
始終同朋友係唔同 係2回事

唔得嫁.. 講真 連回個msg都冇咩時間

早2日我仲係度安慰你

嗯... 我本黎就好嗲好痴身...

始終我地份工 拎個電話出黎唔係咁好

如果你真係我男朋友我就會掛住你

就黎2個月我都仲未適應到
真係好冇用..

應該會唱到喊

我笑左
我D fd都係咁講
話好想大巴大巴打醒我

薯薯係陪我係度玩下姐

係.. 原來冇人可以嗲都係一種好難受的感覺

有咩
有咁誇張咩

都真係.. 我個時都好信佢完全係我的問題搞到我地咁

但你會睇住佢死 仲傷心

Hi guys

因為 lee 個真係我最痛最痛個個位
因為我真係想同佢結婚好耐 也都以為佢一直真心想同我結婚
所以 真係接受唔到

我同你都冇咩大分別
我咪又係原諒左佢再同佢講我同你行落去

岩先打個時仲有D 眼濕濕
佢令我的人生計劃完全錯哂

My best best

星期一返工唔係應該最攰咩
咁多人仲可以去跑步

真係由天堂跌落地獄
溝仔 要有心情先做到

我今日開57
都痴線

我中意唱歌
但真心聽都已經想喊 唱應該喊硬

西面

不要再說了
成世都冇瘦過

一聽到D 渣男就想講粗口

唔值
但我一時有心情 一時冇心情
點牛仔

咁可以借D 抄人牌

只係我冇諗過原來連佢都係一個仆街

去哂女女度

去啦西西
你一去 D 仔排到天水圍

真係咩

點佛系
等我學下野
話哂都10幾年冇牛過仔
之前個2個都係佢地牛我

sor 召喚左你

linpig 早

你show d 肌肉出黎就唔會嫁喇

你個D 叫追仔wo 西西

我好驚我就會係咁

我陪你

我返工個時都係

咁你要落去跑步了
淨著sport bra跑

咪蝦我

被世界遺棄 不可怕
喜歡你 有時還可怕
沒法再做那些牽掛
比不上 在你手中火化
不需要 完美得可怕
太快樂 如何招架 殘忍不好嗎

點會冇

我今日返工都覺得自己係垃圾

跑完番屋企了

我都係收皮先

塞2個橙落去

我咁係開心share

算你啦

好閃

你叫我唔好咁 ...

我邊有